泛民，應該司法覆核，警察可以下班持有警棍

做成社會動盪

而家班狗根本唔會出委任証，即係普通人買支警棍可以隨時扮差佬

呃九d妹妹仔話自己係差佬去強姦人，走入屋村扮差人搜屋，呢d預計到會發生

推 泛民做國

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告